關於頭條新聞選歌

有冇人覺得佢哋每次都可以揀D好貼題ge歌。特別係上個禮拜三個首粒糖有毒

好想知佢哋究竟點諗到
係咪聽好多歌

由細個睇已經覺得佢地揾歌組好勁

斷絕來往都好正

電台喎